有冇人就算移民都唔打算生細路

學門手藝，做熟手技工，搏技術移民
過到外國買架audi玩下，打下機，平淡一生
有人移民為生細路，我就為自己